［台版搞走塑］環保阿媽重用痴咗屎底褲既膠袋 老公崩潰回應

個膠袋有機會痴左屎係上面
雖然表面可能乾淨
但係肉眼睇唔到有咩細菌
竟然仲夠膽拎黎裝衫
重用都唔應該咗用啦

左膠啲朋友走塑膠
係咁上下無腦

有冇link想睇回覆

留言九成都正常
係有一個無啦啦想拆散人地兩公婆

救命
遲早有一日地球會比左膠毁滅
個老公好慘娶咗個弱智嘅
粒卵應該都係懵卵嚟
希望囡囡似老竇唔好似老母
如果似老母嘅話
趁佢仲細就帶佢去瑞士做安樂死啦

痴撚線 好撚污糟

以前叫啲環保撚 ,咁想環保係食屎啦, 原來真係會

咁想環保去食屎啦

仲要將屎漬同污漬撈埋一齊講

個老公唔係因為屎膠袋崩潰，係因為個老婆蠢過弱智而崩潰

呢句岩聽

話時話，搞走塑班閪人應該mon緊我post
喂 Amy 孽，唔該你擘大你對閪眼睇清楚啦
我之前先係叫輝發那拉.樹熊
之後一路無改過名啊
唔好以為我買你地怕改名先得嫁

個老婆好撚煩
老師同佢講又唔撚信
一味質疑人地
俾著我係佢老公都扯火

留名

為左環保，真係連衛生都可以放棄埋